/* RuleEditorController */
"%1$@ (Disabled: %2$@)" = "%1$@(해제: %2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"%1$@ relies on %2$@ for a secure connection to Tor. Install the %2$@ app to continue." = "%1$@ relies on %2$@ for a secure connection to Tor. Install the %2$@ app to continue.";

/* No comment provided by engineer. */
"%1$@ runs in onion-only mode. This is dangerous and %2$@ does not support it. Switch it off to use %2$@!" = "%1$@ runs in onion-only mode. This is dangerous and %2$@ does not support it. Switch it off to use %2$@!";

/* No comment provided by engineer. */
"%1$@ Use %2$@ to connect to the official Tor network." = "%1$@ Use %2$@ to connect to the official Tor network.";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ a little more speed" = "%@ a little more speed";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ alone provides a VPN proxy. It will hide apps from network monitoring and give you access when they are blocked." = "%@ alone provides a VPN proxy. It will hide apps from network monitoring and give you access when they are blocked.";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Get updates on the status of the connection." = "%@ Get updates on the status of the connection.";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ installed! One more step." = "%@ installed! One more step.";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ more protection from IP leaks" = "%@ more protection from IP leaks";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ new standards" = "%@ new standards";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ video and audio streaming" = "%@ video and audio streaming";

/* SecurityPresetsRow */
"(not recommended)" = "(권장하지 않음)";

/* DonationViewController */
"__DONATE_EXPLANATION_PARAGRAPH1__" = "Onion 브라우저는 무료 앱이지만 개발 및 유지보수에 시간과 자원이 소요됩니다.";

/* DonationViewController */
"__DONATE_EXPLANATION_PARAGRAPH2__" = "아래의 앱 내 구입을 통해 작은 팁을 보내주면 앱을 지원할 수 있습니다. 이것은 일회성 비반복적인 거래이지만, 언제든지 돌아와서 팁을 보낼 수 있습니다. 앱 내 구입에 대한 정보는 Onion 브라우저 개발자가 수집하거나 저장하지 않습니다.";

/* DonationViewController */
"__DONATE_EXPLANATION_PARAGRAPH3__" = "'설정' 페이지의 '정보' 섹션에서 다른 도움 방법(Patreon, PayPal, 비트코인 또는 Zcash포함)에 대해 배울 수 있습니다.";

/* DonationViewController */
"__DONATE_THANKS__" = "감사합니다! 조금이라도 도움이 돼요! %@를 지불하면 Tor를 다른 iOS 앱에 쉽게 통합할 수 있는 Onion 브라우저 및 도구에 대한 지속적인 개발을 보장할 수 있습니다.";

/* SettingsViewController */
"About" = "정보";

/* No comment provided by engineer. */
"Access to %@ was Denied" = "Access to %@ was Denied";

/* SearchEnginesViewController, AddSearchEngineViewController */
"Add" = "추가";

/* AddSearchEngineViewController */
"Add \"%@\" as the search term placeholder!" = "Add \"%@\" as the search term placeholder!";

/* BookmarkViewController */
"Add Bookmark" = "북마크 추가";

/* AddSearchEngineViewController */
"Add Search Engine" = "Add Search Engine";

/* CustomSitesViewController, AddSiteViewController */
"Add Site" = "사이트 추가";

/* No comment provided by engineer. */
"Add to Orbot" = "Add to Orbot";

/* SyncViewController */
"Additionally, all bookmarks not existing on the server but in Onion Browser will be created there." = "또한 서버에 존재하지 않는 모든 책갈피가 서버에 작성됩니다.";

/* BookmarkViewController */
"Address" = "사이트 주소";

/* RuleEditorController */
"All rules" = "모든 규칙";

/* SettingsViewController */
"Allow 3rd-Party Keyboards" = "제 3자 키보드 허용";

/* Option title */
"Allow Access to Microphone and Video" = "Allow Access to Microphone and Video";

/* Option title */
"Allow Access to Orientation and Motion Data" = "Allow Access to Orientation and Motion Data";

/* SecurityViewController */
"Allow hosts to permanently store cookies and local storage databases." = "호스트가 쿠키 및 로컬 스토리지 데이터베이스를 영구적으로 저장할 수 있도록 허용합니다.";

/* Option title */
"Allow JavaScript" = "Allow JavaScript";

/* SecurityViewController */
"Allow Persistent Cookies" = "퍼시스턴트 쿠키 허용";

/* DonationViewController */
"Are you sure you want to send a %@ tip?" = "팁 %@ 을 보내시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Ask %@ for permission to access it." = "Ask %@ for permission to access it.";

/* No comment provided by engineer. */
"Ask again to continue." = "Ask again to continue.";

/* AppDelegate */
"Authentication Required" = "인증 필요";

/* SettingsViewController */
"Auto-Complete Search Results" = "검색 결과 자동 완성";

/* AddSearchEngineViewController */
"Autocomplete URL" = "Autocomplete URL";

/* CertificateViewController */
"Begins On" = "시작 날짜";

/* URLBlockerRuleController */
"Blocked 3rd-Party Hosts" = "차단된 제 3자 호스트";

/* BookmarksViewController */
"Bookmarks" = "북마크";

/* No comment provided by engineer. */
"Both are free to use. Free of tracking. Code is open source." = "Both are free to use. Free of tracking. Code is open source.";

/* CircuitViewController */
"Bridge Configuration" = "브리지 구성";

/* SecurityPresetsRow; a security level */
"Bronze" = "브론즈";

/* SecurityViewController */
"By editing this setting, you have created a custom security setting." = "이 설정을 편집하여 사용자 지정 보안 설정을 만들었습니다.";

/* AlertHelper */
"Cancel" = "취소";

/* CertificateViewController */
"Certificate Information" = "인증서 정보";

/* SettingsViewController */
"Changing this option requires restarting the app." = "이 옵션을 변경하려면 앱을 다시 시작해야 합니다.";

/* SettingsViewController */
"Choose how long app remembers open tabs." = "앱이 열린 탭을 기억하는 시간을 선택합니다.";

/* CertificateViewController */
"Cipher" = "암호";

/* AppDelegate */
"Close Tab" = "탭 닫기";

/* DonationViewController */
"Confirm %@" = "%@ 보내기";

/* DonationViewController */
"Confirm Purchase" = "구매 확인";

/* CircuitViewController */
"Connect to a website to see your circuit." = "웹사이트에 연결하여 우회로를 확인합니다.";

/* CertificateViewController */
"Connection Information" = "연결 정보";

/* SyncViewController */
"Connection to Nextcloud Server Failed" = "Nextcloud서버에 연결하지 못함";

/* No comment provided by engineer. */
"Cookies" = "Cookies";

/* SettingsViewController, Storage1ViewController, Storage2ViewController */
"Cookies and Local Storage" = "쿠키 및 로컬 저장소";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't understand server response." = "Couldn't understand server response.";

/* AppDelegate */
"Create New Tab" = "새 탭 만들기";

/* SecurityPresetsRow; a security level */
"Custom" = "사용자 지정";

/* SettingsViewController, CustomSitesViewController */
"Custom Site Security" = "사용자 지정 사이트 보안";

/* SecurityViewController */
"Custom user-agent string, or blank to use the default." = "사용자 지정 사용자 에이전트 문자열 또는 기본값을 사용하려면 공백입니다.";

/* SecurityPopUpViewController */
"Customize" = "맞춤 설정";

/* SecurityViewController */
"Default Security" = "기본 보안";

/* CustomSitesViewController */
"Define custom settings for specific sites." = "특정 사이트에 대한 사용자 지정 설정을 정의합니다.";

/* SearchEnginesViewController */
"Delete" = "삭제";

/* RuleEditorController */
"Disable" = "비활성화";

/* SettingsViewController */
"Disable Bookmarks on Start Page" = "시작 페이지에서 책갈피 비활성화";

/* RuleEditorController */
"Disabled: %@" = "비활성화: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Disk Cache" = "Disk Cache";

/* DonationViewController */
"Donate" = "기부";

/* Bookmark, placeholder is app name "Onion Browser" */
"Donate to %@" = "%@에 기부하기";

/* BrowsingViewController */
"Done" = "완료";

/* SecurityPresetsRow */
"Easy breezy. Though it could be dangerous." = "매우 간단합니다. 위험할 수도 있지만요.";

/* BookmarkViewController */
"Edit Bookmark" = "북마크 편집";

/* AddSearchEngineViewController */
"Edit Search Engine" = "Edit Search Engine";

/* RuleEditorController */
"Enable" = "활성화";

/* AlertHelper */
"Error" = "오류";

/* CertificateViewController */
"Expires After" = "이후 만료";

/* CertificateViewController */
"Extended Validation: Organization" = "확장 유효성 검사: 조직";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetch Cache" = "Fetch Cache";

/* AppDelegate */
"Focus URL Field" = "포커스 URL 필드";

/* SecurityViewController */
"Follow Onion-Location Header Automatically" = "Follow Onion-Location Header Automatically";

/* SettingsViewController */
"Forget at Shutdown" = "종료 시 잊기";

/* SettingsViewController */
"Forget in Background" = "백그라운드에서 잊기";

/* SettingsViewController */
"Fund Development" = "펀드개발";

/* No comment provided by engineer. */
"Get %@" = "Get %@";

/* AppDelegate */
"Go Back" = "뒤로 가기";

/* AppDelegate */
"Go Forward" = "앞으로 가기";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to %@" = "Go to %@";

/* SecurityPresetsRow; a security level */
"Gold" = "골드";

/* CircuSitsViewController */
"Guard" = "가드";

/* SecurityViewController */
"Handle tapping on links in a non-standard way to avoid possibly opening external applications." = "외부 응용프로그램이 열리지 않도록 비표준 방식으로 링크 탭을 처리합니다.";

/* SettingsViewController */
"Hide App Content when in Background" = "Hide App Content when in Background";

/* HistoryViewController */
"History" = "방문 기록";

/* AddSiteViewController, SyncViewController */
"Host" = "호스트";

/* SyncViewController */
"If you sync, all bookmarks will be read from the server and added/updated in Onion Browser." = "동기화하면 서버에서 모든 책갈피가 읽혀지고 Onion 브라우저에서 추가, 업데이트됩니다.";

/* Tab+UIWebViewDelegate */
"Ignore for this host" = "이 호스트에 대해 무시";

/* SecurityViewController */
"Ignore TLS Errors" = "TLS 오류 무시";

/* No comment provided by engineer. */
"IndexedDB Databases" = "IndexedDB Databases";

/* No comment provided by engineer. */
"Install %@" = "Install %@";

/* CertificateViewController */
"Issued By" = "발급자";

/* CertificateViewController */
"Issued To" = "발급 대상";

/* SecurityPopUpViewController */
"Learn More" = "더 알아보기";

/* Bookmark, placeholder is app name "Onion Browser" */
"Learn more about %@" = "%@에 대해 더 알아보기";

/* DonationViewController */
"Loading in-app purchase data…" = "앱 내 구입 데이터 로드 중...";

/* Storage2ViewController */
"Local Storage" = "로컬 저장소";

/* SettingsViewController */
"Lock App with Device Passcode" = "Lock App with Device Passcode";

/* SettingsViewController */
"Lock App with Face ID or Device Passcode" = "Lock App with Face ID or Device Passcode";

/* SettingsViewController */
"Lock App with Touch ID or Device Passcode" = "Lock App with Touch ID or Device Passcode";

/* AppDelegate */
"Log In" = "로그인";

/* No comment provided by engineer. */
"Memory Cache" = "Memory Cache";

/* SettingsViewController */
"Miscellaneous" = "기타";

/* SettingsViewController */
"Mute Audio with Mute Switch" = "음소거 스위치를 사용하여 오디오 음소거";

/* AddSearchEngineViewController */
"My Search Engine" = "My Search Engine";

/* AddSearchEngineViewController */
"Name" = "이름";

/* CircuSitsViewController */
"New Circuit for this Site" = "이 사이트에서 새로운 우회로를 재구축";

/* No comment provided by engineer. */
"Next" = "Next";

/* No comment provided by engineer. */
"No success, but \"%@\" instead." = "No success, but \"%@\" instead.";

/* No comment provided by engineer. */
"No valid HTTP response." = "No valid HTTP response.";

/* No comment provided by engineer. */
"Offline Web Application Cache" = "Offline Web Application Cache";

/* JAHPAuthenticatingHTTPProtocol, AlertHelper */
"OK" = "예";

/* Tab+Gestures */
"Open in a New Tab" = "새 탭에서 열기";

/* Tab+Gestures */
"Open in Background Tab" = "백그라운드 탭에서 열기";

/* Tab+Gestures */
"Open in Safari" = "Safari에서 열기";

/* SecurityViewController */
"Other" = "기타";

/* AppDelegate, SyncViewController */
"Password" = "비밀번호";

/* DonationViewController */
"Payment Sent" = "지불됨";

/* CertificateViewController */
"Period of Validity" = "유효 기간";

/* SecurityViewController */
"Popular User Agents" = "보편적인 사용자 에이전트";

/* SecurityViewController */
"Privacy" = "개인정보 보호";

/* SettingsViewController */
"Privacy & Security" = "개인정보 보호 & 보안";

/* CertificateViewController */
"Protocol" = "프로토콜";

/* Tab */
"Pull to Refresh Page" = "당겨서 페이지 새로 고침";

/* DonationViewController */
"Purchase Failure" = "결제 실패";

/* SettingsViewController */
"Rate on App Store" = "App Store에서 평가하기";

/* AppDelegate */
"Reload Tab" = "탭 새로고침";

/* TabSecurity */
"Remember Tabs" = "탭 기억하기";

/* Storage2ViewController */
"Remove All Local Storage" = "모든 로컬 저장소 제거";

/* SettingsViewController */
"Report a Bug" = "버그 보고하기";

/* No comment provided by engineer. */
"Request Access" = "Request Access";

/* No comment provided by engineer. */
"Request could not be formed. Please check host and username/password!" = "Request could not be formed. Please check host and username/password!";

/* No comment provided by engineer. */
"Response body missing." = "Response body missing.";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry" = "Retry";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry after you added the authentication key to Orbot." = "Retry after you added the authentication key to Orbot.";

/* RuleEditorController */
"Rules in use on current page" = "현재 페이지에서 사용 중인 규칙";

/* SettingsViewController */
"Search" = "검색";

/* SettingsViewController */
"Search Engine" = "검색 엔진";

/* AddSearchEngineViewController */
"Search URL" = "Search URL";

/* SecurityPopUpViewController */
"Security Level for This Site" = "이 사이트의 보안 수준";

/* CertificateViewController */
"Serial Number" = "일련 번호";

/* No comment provided by engineer. */
"Service Worker Registrations" = "Service Worker Registrations";

/* No comment provided by engineer. */
"Session Storage" = "Session Storage";

/* SettingsViewController */
"Settings" = "설정";

/* SecurityPresetsRow */
"Settings have been customized." = "설정이 사용자 정의되었습니다.";

/* Storage2ViewController */
"Show All Sites" = "모든 사이트 표시";

/* AppDelegate */
"Show Bookmarks" = "모든 북마크 표시";

/* CertificateViewController */
"Signature Algorithm" = "서명 알고리즘";

/* SecurityPresetsRow; a security level */
"Silver" = "실버";

/* No comment provided by engineer. */
"So that you can do more with Tor on iOS! In %1$@, %2$@ improves the browsing experience with:" = "So that you can do more with Tor on iOS! In %1$@, %2$@ improves the browsing experience with:";

/* DonationViewController */
"Sorry, in-app purchase is disabled on your device!" = "죄송합니다. 디바이스에서 앱 내 구입이 비활성화되었습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Tor" = "Start Tor";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Tor in %@." = "Start Tor in %@.";

/* SettingsViewController */
"Stop Auto-Complete at First Dot" = "첫 번째 도트에서 자동 완성 중지";

/* Bookmark */
"Subscribe to Tor Newsletter" = "Tor 뉴스레터 구독하기";

/* SettingsViewController */
"Support" = "지원";

/* DonationViewController */
"Support Onion Browser Development" = "Onion 브라우저 개발 지원";

/* AppDelegate */
"Switch to Tab %d" = "%d번째 탭으로 전환";

/* SyncViewController */
"Sync Bookmarks" = "북마크 동기화";

/* SyncViewController */
"Sync Bookmarks with Nextcloud Server" = "책갈피를 Nextcloud 서버와 동기화합니다";

/* BookmarksViewController */
"Sync with Nextcloud" = "Nextcloud와 동기화하십시오.";

/* SettingsViewController */
"Tab Security" = "탭 보안";

/* Option title */
"Tell websites that you object to processing and selling of your personal data" = "Tell websites that you object to processing and selling of your personal data";

/* No comment provided by engineer. */
"Then come back for private browsing." = "Then come back for private browsing.";

/* SecurityViewController */
"These might change server behaviour. E.g. show or not show Captchas or return pages meant for desktop browsers." = "These might change server behaviour. E.g. show or not show Captchas or return pages meant for desktop browsers.";

/* CircuitsViewController */
"This browser" = "이 브라우저";

/* SecurityViewController, placeholder is app name "Onion Browser" */
"This is your default security setting for every website you visit in %@." = "이것은 %@에서 방문하는 모든 웹사이트에 대한 기본 보안 설정입니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This site may need authentication. If you received an authentication key for this site, add it to Orbot!" = "This site may need authentication. If you received an authentication key for this site, add it to Orbot!";

/* No comment provided by engineer. */
"This will allow %@ to:" = "This will allow %@ to:";

/* DonationViewController */
"Tip: %@" = "팁: %@";

/* BookmarkViewController */
"Title" = "제목";

/* Tab+UIWebViewDelegate */
"TLS certificate chain verification error (self-signed certificate?)" = "TLS 인증서 체인 확인 오류 (자체 서명된 인증서입니까?)";

/* Tab+UIWebViewDelegate */
"TLS handshake failed" = "TLS 핸드셰이크 실패";

/* Tab+UIWebViewDelegate */
"TLS protocol error" = "TLS 프로토콜 오류";

/* CircuitsViewController */
"Tor Circuit" = "Tor 우회로";

/* SyncViewController */
"Try Again" = "다시 시도";

/* SecurityViewController */
"Universal Link Protection" = "유니버셜 링크 보호";

/* AddSearchEngineViewController */
"Update" = "Update";

/* SettingsViewController */
"URL Blocker" = "URL Blocker";

/* SecurityViewController */
"User Agent" = "사용자 에이전트";

/* RuleEditorController */
"User disabled" = "사용자 사용 안 함";

/* AppDelegate, SyncViewController */
"Username" = "사용자 이름";

/* CertificateViewController */
"Version" = "버전";

/* SettingsViewController */
"Version %@" = "버전 %@";

/* SyncViewController */
"We couldn't sync your bookmarks at this time. Try again to make sure your information is synced." = "현재 북마크를 동기화할 수 없습니다. 정보가 동기화되는지 다시 시도하십시오.";

/* SecurityPresetsRow */
"Websites may break. But you get great security." = "웹사이트가 손상될 수 있습니다. 하지만 보안은 아주 뛰어납니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"WebSQL Databases" = "WebSQL Databases";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome to %@" = "Welcome to %@";

/* SettingsViewController */
"When disabled, all text entered in search bar will be sent to the search engine unless it starts with \"http\"." = "비활성화된 경우 \"http\"로 시작하지 않으면 검색란에 입력된 모든 텍스트가 검색 엔진으로 전송됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Why" = "Why";

/* No comment provided by engineer. */
"Why %1$@ needs %2$@" = "Why %1$@ needs %2$@";

/* SecurityPresetsRow */
"Works pretty well. Your identity is mostly protected." = "꽤 잘 작동합니다. 당신의 신원은 대부분 보호받고 있습니다.";

/* DonationViewController */
"You most recently donated %1$@ on %2$@." = "최근에 %2$@에 %1$@를 기부했습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You're one step closer to private browsing." = "You're one step closer to private browsing.";

/* CircuitViewController */
"Your traffic goes to 3 different parts of the world." = "당신의 트래픽은 세계 3개 지역으로 갑니다.";
